唔係話MK但有時都想搵個女仔傾下計..

係到傾...

我套戲差個女主角

咩戲

人生如戲 戲如人生

要唔要第二男主角，可以扮女